其實納粹同我国一樣 起集中營都係為咗打擊恐怖主義

世界欠納粹一個道歉

仲有法西斯主義都係反恐咋

犹太曱甴活该被打死

[member]

平反Auschwitz！

世界上最恐怖既恐怖主義係國家恐怖主義